We’ve got Salah…But we sold Coutinho…

We’ve got Salah…

Oh, Mane, Mane…

Bobby Firmino…

But we sold Coutinho…”